［老娘的草根飯堂］是日午餐：黑松露雞柳雜蔬螺絲粉

次次煮意粉...都會一唔小心煮多了

今日煙唔大...但個黑露松太香喇

全間房都係味

健康野

Office 煮？
我嚮屋企都煮唔到

唔記得寫
係公司匿埋自煮系列

好飽

好想可以做老娘同事

可唔可以做你同事

再煮會比老闆發現

同事頂唔順自己走去買個爐喇

好驚....清潔姐姐話未入黎就聞到了

影相睇落西蘭花好黃
但我相信燈光問題

報紙呢

無你煮有鬼用

老娘公司請唔請人，我過嚟做

因為就咁加鹽焗，所以會黃

公司無報紙

大家一齊交流下

我唔要自爆

實好大陣石油氣味

老娘仲有冇玩d煮食比賽？

孝敬老細啦

8%truffle

點整

我用電爐仔

近排有咩玩？

會死得好快

屋企有兩樽
要快d ko晒

煮螺絲粉
煎雞柳
焗西蘭花同蓮藕
之後炒菇，再落菠菜，螺絲粉，黑松露牆，鹽炒勻就食得

老娘可唔可以share個爐黎睇下

老娘可唔可以整個office自煮系列，有咩架撐，要帶咩材料之類

再提供食譜

某人叫我搵日直播

下星期影你睇...
我聽日放假

老娘同事唔上連登?

每次見到「是日午餐」就想衝入嚟屌印度仔打非中

好呀

咁唔只直播..仲直線自爆

會上...都知我係邊個...但敢爆我就死梗

入多d黎

影相囉一係， 不過你咁樣影碟野食唔係都爆到咩？要爆既話

點降買呢隻呀
呢隻香港新牌子黎

你除左碟野應該咩都睇唔到

好似係一田果時做特價

上網買啦

都買左啦

要爆當然係講緊見過你碟野既人啦

會見到既應該無事既

咁就開啦

直播會收埋佢地把聲....

唔好啦

永遠支持老娘b